睇咗咁多年先知原來「常威」同「侯賽因」係同一個人黎

真係慚愧

咁你錯多次都得喇

咁多嘴做乜？
樓主我撐你 不嬲都係同一個人

侯賽因唔係豹哥咩

個晚診完佢 第日就話有咗

咪玩樓主啦 呢個點會係豹哥

我都係
睇咗好多年先知黎明演大師兄

罰你睇多次

仲有打更佬都係同一個人

黎明其實好想做奸角 但當時經理人唔比

所以私底下接左大師兄呢個角色但死都唔出黎明呢個名

利申，識黎明助手

仲有西門慶，心諗以前候賽因同西門慶d戲咁好點解依家搞成咁

點會唔知呀，一樣樣

但我尋日先知常威=matrix 2 入面祭師個保鏢

豹哥後生個眼神好鬼正
好想俾佢視姦

睇咗咁多年你先開聲睇